Dit is de unity download link: https://unity3d.com/unity/whats-new/unity-2018.3.0

Alle dingen die WIJ NIET hebben gemaakt (andere libraries en asset store stuff), doen we in de folder:"Assets".
Alle dingen die WIJ hebben gemaakt, doen we in de folder:"Assets/_Core".

Joel, dit is een bericht voor jou:"Ik ga er vanuit dat je controller support plugin of incontrol is, of rewired. Maar daar moet ik voor betalen dus die moet jij even importen. K thnx bye."

En onthoud, vertrouw geen vrouw...